藍衫精神病大嬸 個大女好慘 大家高抬貴手

哎睇完幾條片 大女個喊樣 有少少心痛個大女
同有個精神病呀媽

呀妹就算啦 可能遺傳/保護呀媽

唔知講咩好 咩起底呀之類 大家請高抬貴手

紅字講重點 大家搞錯左兩日
大女係正常 細粒d個位
細女係屌人老母 高d個位

我幫到佢既 就係開post請大家高抬貴手
始終精神病大嬸太出位 比人瘋傳就一定

放過兩個女仔啦

同埋想同個大女講
由始至終你都冇錯 唔洗怕 都唔洗喊 冇人會怪你

推 返學點面對

第一條片我都覺得應該係精神病
大女已經盡力阻止 但又病又細粒

今日條片基本上100%係精神病 連續兩日咁出位

哎 老實講個心有d痛

對唔住!!!

琴日我有share條片比人睇
依家覺得自己好仆街

有同感

個細女開口就屌人老母臭閪 惡到

應該遺傳/保護呀媽
唔係想美化

但佢呀媽真係世界級

重要重係細個

推

我照顧佢大女

有冇link ?

兩段片我都笑唔出
好心酸

Link 都冇點討論?

上曬熱門 幾條片

唔share啦
就係想大家唔再share
唔難搵 幾條片都上曬熱門

YouTube? Sor 冇港版:(

見住佢不斷嗌唔好嘈嗌到失聲咁滯，個痴線老母同個妹都唔理佢真係好心酸

好想照顧大女

應該要搵社工帶佢離開一下屋企環境先

不過要睇佢自己肯唔肯

琴日第一次上熱門 係YouTube來
fb版都有

依到唔share啦 唔想再share
希望大家睇完就算 唔好share
最好就唔好睇啦

一路以為喊果個係細妹

見佢喊到眼都紅曬都有d難過

大女交比我，大家盡情起底

家姐來
其實第一條片睇佢 佢已經想求饒
我覺得佢知 佢同佢呀媽會比人放上網

哎 佢望住鏡頭個無奈樣
忍唔到 要幫佢開開post

其實真係精神病 起來都冇意思

好想安慰家姐

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

我想瘋狂呵返個大女

放過大女
細女冇得傾
細女真係戇撚柒鳩

我都想

有冇社工幫下手

好想助養大女

睇個樣似讀緊書，唔好起佢哋底，比佢啲同學知道真係俾人bully死幫幫手

真係好驚大女長期受到精神上暴力

得一條片 可能係極品藍絲
琴日又出多條

大女日日都要睇住呀媽

好難唔學壞

全家都抵死啦 洗咩可憐 你會唔會可憐D狗嘅屋企人呀

勁on9 大女細女可以不停搞錯

大家可能miss左一句
大家睇身型分
佢呀妹未講佢家姐病之前
我都以為細粒係細妹

好明顯好多人都係無睇條片就屌

人地有精神病喎
有精神病冇得揀
做唔做狗有得揀

記得家姐擋住佢阿媽果陣突然想嘔 跟住去旁邊攞嘔吐袋去嘔 但係冇人理 好慘

有精神病就可以亂咁黎？

睇埋佢打人條片真係發覺佢有問題 咁佢痴線既又好難怪佢 但有病就睇醫生啦

其實第一條片片主都好pk 唔知點解

呀媽精神病冇得簡
大女做佢個女 冇得簡

大女既情況係 冇得簡中再冇得簡

跟你上邊所講 大女一出生就係罪？
咁我一定唔認同

個猿人細女點解要放過
人地幾撚巴炮 一黎就屌人老母 又識得yo人
大個啦 係時候見識下社會係點咖啦

當下比藍絲屌又好難收火
係跳出黎做第三者先會覺得大女好慘
都理解嘅

片主無辜 只係唔知對面精神病 以為係極品藍絲
比著佢係藍絲我都串到行

可能係佢黎

呢啲post即係差佬打完人就走出嚟差人只係磨一樣，目的係想做完衰嘢無後果，然後聽日後日大後日都繼續做衰嘢。

樓主正狗閪

有遺傳/保護呀媽

係咁既屋企成長 近朱者赤
只可以講 大家體諒下
細女有錯就一定

識佢就帶佢睇醫生，唔好周街行啦

完全唔知你講咩 組織下先出來

不過講真 真係心痛個大女既 佢應該好唔舒服
調停中途佢唔舒服作嘔都堅持叫停佢呀媽
希望佢早啲離開呢啲家人 搵社工幫下手
好驚佢長期落去情緒會失控

個大女有個咁既呀媽真係害左佢

話照顧個d，你估唔洗面對佢老母同細妹呀？

巴打good job

琴日最新呀媽係街到打人
受傷者都講大女 好乖

所以大家

我係個大女勸唔聽真係走埋一邊算

第二條片佢推跌一個女人
我睇片第一反應係一腳伸岀去
痴線大晒咩dklm

屌 我到依家都以為細妹係精神病女人個妹 老到30幾歲咁 相反個大女其實幾正 不過都好心酸 完全明白屋企人係藍絲或者精神病嘅處境

佢個喊樣 入左個心
比著我係佢 都唔知有咩方法解決
一邊係呀媽 道理又係人地個邊

阻又阻唔到 無奈 上天不公 冇未來

大女好慘好驚係屋企個阿媽癲起上嚟會唔會打佢

巴打我地一齊去照顧佢大女同細女囉好冇

好 細女交比你

係應該唔好俾佢出黎搞人

但留意返個大女病到嘔

佢仲邊有力氣控制佢啊媽

大女真慘

差佬可以選擇辭職
精神病人可唔可以選擇唔要個病？

Wakanda forever!!!!!

搞大去

細女比你照顧啦
我驚忍唔住打到佢變肉餅
大女可以交比我

細女都有病的
應該都係遺傳
大女生喺咁既屋企好慘

睇黎呢家人真係無親朋戚友，搞足三日連個ig fb 都搵唔到

最好既解決方法
肥婆入青山
細女入女童
大女交出黎

算啦 由件事淡化

就算有都應該係同類

要搵社工幫幫個大女 唔係遲早癲埋

我要曬！ 個老母唯比您地

好想知佢老公係咩人

細女都係垃圾啦屌
開頭就聲大大句句屌人老母臭閪
個家姐喊到嘔到9彩都關心過一下 (起碼條片入面無)

留意到個長髮大女不時會望鏡頭
有可能係一種求救
代表佢生活喺一個令佢好痛苦嘅環境

真係好慘
仲細粒過個妹
一定好自悲

大女幾歲....好想識佢
要媾大女 要唔要過細女個關

我睇完條片，就諗起「周秀娜你今次仲唔死」

大家高抬貴手 淡化件事
當幫大女

點睇都係fbi來 手足唔好痴線

你估屌人老母唔唔使付出代價咩

有啦 已經有曬代價
上曬fb

睇佢阿媽講野係跳左幾個STEP
同埋無啦啦道歉
會唔會係有幻聽個類野

睇過2條片 你話有幾條 都唔知點搵又冇link

fb版 係將第一段醫院片分開左上下（YouTube版就一次過）

琴日係街到打人 都係有兩段 第一段尾係衝緊埋來
第二段係另一個角度影之後既事

borderline personality disorder

一定係啦, 佢撲完條女然後突然話我無掂過佢 佢應該唔知自己做緊乜/做過乜, 病情已經嚴重到, 拎刀插完人都唔會記得

我係女事主個朋友
你張 cap 圖係現場有人拍低咗
再問准女事主 可以 post 上 Facebook
同埋表示一定會告佢 唔會和解
今次推人落地 下次推人出馬路、路軌
唔想之後有第三個 第四個受害者
所以恕唔會「高抬貴手」

冇叫你高抬貴手 我叫連登仔高抬貴手
你行司法程序 同連登仔起底係兩件事

噢 咁我出返去先
你繼續

好 祝日康復

做老公嘅點解出面幫手
一係佢老公係深藍文革餘孽推個精神病老婆出黎搞事

早日康復*

第二條片有無link

咁搞法隨時有血案
有無社工跟進下，好擔心個兩位細路

agger

我祝人 早日康復都有負評
邊位追擊我呀 得閒留個言講兩句 睇下咩事咁大仇口

希望社工跟進，祝早日康復

劉馬車都有精神病
我地又使唔使高抬貴手？
佢發狂打人唔係一句有病就無事
如果唔係以後個個廢老都用呢樣做藉口
咁到時真係麻煩
我個人覺得個阿媽痴唔曬
佢有責任控制自己情緒
但請大家
唔好攪個女
唔好起佢底
唔好欺凌佢
咁就夠

個癲婆個老公都似係殘疾人士 年紀又好大咁 行路拐下拐下
個大女係呢啲家庭長大一定好唔開心

禍必及家人

成個post都係講緊 高抬貴手唔好搞兩個女
你起呀媽底咪=起個女底

有無打人果段片

呀媽精神病冇得簡
大女做佢個女 冇得簡

大女既情況係 冇得簡中再冇得簡

咁你點睇劉馬車？
佢病得仲重過個師奶
你要唔要原諒佢？
精神病打人使唔使負責任？
如果佢打果個係你家人朋友
係咪一句精神病又無事？
網上行動，例如起底之類
就係可以有阻嚇性
令下個人唔會有樣學樣
而家我地繼續發大師奶發顛呢件事
至少街上面見到佢D人會識避佢

唔係歧視女人
亦明白打巴你既善良
但恕我直言
你呢種係婦人之仁

想避免悲劇好簡單
困個阿媽係精神病院等佢唔好周街行為害社會

對個肥婆唔洗高抬貴手
而家只係講緊唔好搞佢個大女
btw, 想知道片入面有個行動不便嘅阿伯
同個肥婆有冇關

成個post講緊放過個女
個女冇搞過事 佢呀媽精神病發 佢有盡力阻止

我未見過連登仔搞馬車老豆 / 起佢老豆底
佢老豆有時係片都屌鳩馬車 連登仔都話世伯講得好
（我睇曬馬車8成片 非常想佢再坐監 依幾日佢又準備坐）

上邊有事主話會照告到底 我都冇阻止
依家叫大家高抬貴手 係叫連登仔高抬貴手唔好搞兩個女仔 唔好起底

樓上有人行緊司法程序 個呀媽會有應得既處理
但連登仔起佢呀媽底既話 就=起兩個女底

所以我先開post叫大家高抬貴手

細女D粗口講得流利過我

斷鳩估係佢老公

根本睇第一條片都知個阿媽情緒有啲問題啦
嗰陣講同個有病既人嗌交係嘥氣就比child登仔屌 話比人恰到上心口都唔理

但巴打你明唔明
起底/網上聲討既原因
就係因為唔相信行凶者「會有應得既處理」
正如D廢老打人
班黑警會放
每個人都有情緒
每個人都有家人
但呢樣唔係行兇既藉口

不過當然
單野其實唔使你點請點維護
好快就唔會有人討論
我地最後都會明白要對準政權
所以巴打唔使瘋擔心

佢細女大隻過大女咁多既

户愚呂弟

你問我有冇睇馬車 我答你睇左8成片
馬車做既野 仆街過大嬸幾十倍
想問連登仔幾時起過佢老豆底？（我個佢老母細細個就拒抵佢）

上邊講左精神病冇得簡 馬車一樣可以用精神病辯護 因為真係病

但做唔做警犬係有得簡 依個係分別 佢簡左做警犬
有相應攻擊佢既人好正常

（我知佢老母細細個就扔低佢）

啊媽應該係特殊人士
家姐應該有長期病 但

啊媽就深藍絲
聽到男女係到講
政治話題
就話 唔好嘈到人
細妹係咁屌你老母
應該係保護佢屋企人
佢聽錯人話佢家姐小朋友
就話 小你老母

所以成家都可憐
當俾面兩位病人
大家笑完就算

所以無任何人攻擊個師奶個大女
我甚至唔會攻擊個細女，佢只係細路
但你話攻擊佢老母都唔得
變相兩個細路同「疑似」有精神病係擋箭牌
其實講真
衰格同情緒病有時係好難分
而家大家做緊既只係將師奶發顛既片廣傳
我個人覺得呢個做法好合理
無需要「高抬貴手」咁阻止

冇講過唔好攻擊佢老母
都話有人行司法程序我冇阻止
但你起佢老母底=起埋兩個女 所以先叫唔好起

司法程序佢個媽會有相應結果等同馬車搞小妹妹要坐監一樣
但我地唔會搞馬車老豆 都唔會搞兩位女仔

片已經瘋轉 大家想去睇可以去睇
但希望大家 唔好share/睇啦
高抬貴手 當幫大女

其實有冇人下次見到呀媽可以去報警
的佢入青山

依個你放心
佢打傷左人 人地表明會告到底
所以大家淡化件事就得
行緊司法程序 佢應該好快入去

唔緊要啦
個師奶都只係成件事既枝節
我會提醒自己對準政權
真心既
感謝巴打你既善良
有唔同意見先會有唔同思維
我地先會進步落去
巴打你都加油

細妹大粒過家姐咁多

真心好慘

OK

好感動

為咗家姐,大家真係唔好起底.廢事佢因爲咁而唔開心.

好想帶佢兩母女上前線發夢

真

不過講真
而家網上一面倒100%支持大女
就算起老母底唔小心間接起到大女底
都唔會有人欺凌佢
相反會收到好多關懷鼓勵

有既係時間
食杯面都要等3分鐘啦

重點係起左底 又傳過
又比佢身邊既人知道機會上升

所以真係幫佢就唔好再傳同起底

老實講，見到佢個大女，真係好心酸...

真，心嗡

在等就癡埋一份架啦